請問, 用連豬圖版權問題

請問LIHKG, 如用連豬圖, 可那裡取得同意?
用途 : 放在我YOUTUBE影片 前或後位置

投hk protest yes, 投no bts

求解， 無版權唔夠膽用

非牟利應該冇所謂
去佢fb問最快

謝回覆